渡邊麻友喊住開畢業騷為11年AKB生涯劃上句號

日本組合AKB48嘅23歲人氣成員渡邊麻友，昨晚在秋葉原AKB劇場上舉行畢業公演，為佢嘅11年偶像生涯劃上句號。渡邊麻友獲指原莉乃、柏木由紀、山本彩等主將陪同下作AKB生涯最後一騷，雖然麻友仍會以AKB身份出席《日本唱片大賞》同埋《紅白歌唱大賽》，但噚晚呢個始終係畢業騷，麻友在台上顯得百感交集，尤其最後帶領隊友大合唱《櫻花花瓣》時，麻友終於不禁流出大大粒眼淚，仲同柏木勾住手指尾向觀眾鞠躬謝幕，場面都幾感人o架！

完騷後，麻友照例要到劇場露台跟街上守候嘅fans道別，而佢亦有接受傳媒訪問，提到離隊可以自由談戀愛，麻友多年來一直守住零緋聞嘅貞節牌坊，佢講到拍拖就話：「雖然好想，我...沒有問題吧？」麻友喺2009至今多屆「AKB人氣總選」都能夠打入頭五甲，亦係元祖「神7」中最後離隊一員，令AKB朝代正式改頭換面。

GGGGGGG

麻友無索過男人除，所以老化得咁快

唔似隻石頭假波雞山本彩咁

提到離隊可以自由談戀愛，麻友多年來一直守住零緋聞嘅貞節牌坊，佢講到拍拖就話：「雖然好想，我係雞...沒有問題吧？」

做雞做到畢業

本身都已經係

樓上d人講野咁惡毒

以前唔覺，但近排覺得佢個樣好似水野朝陽....

佢地無人性

隻豬仲係唔係到？

佢係處

沒問題，俾個系我屌ok？

好撚索

Mayuyu

Myy

LM

G

一定係處

麻友係雞係公廁

下海了

一時過錯

喂，琴日幫左你喎

25

ayuyu

mayu

まゆゆ

攞正牌下海

我...沒有問題吧？
#metoo

麻友b肥左

大家都是雞，不要分那麼細.jpg

真

g

雞

係姬係公主

點解23 歲個樣成個28歲呀姐咁

我BB終於要畢業了

你老母啦人地好純架
屌

上面二個講人話

麻友走咗淨翻彩B可以留戀啦

你反麻狗含𨶙啦

又要做雞 又要拎貞節牌坊
十足十啲臭閪港女

好柒